(進化)台灣人食果子狸屎!!!

台灣人食(飲)果子狸屎精煉既麝香咖啡~~!!

台灣特有亞種果子狸,好可愛,而且好幸福,
佢淨係食同屙,人道飼養萬千寵愛在一身
睇返支拿D仆街,食果子狸等等既野味想以形補形,
滿足口腔期,D野味又唔知邊撚度捉黎,又殘酷飼養,屎屎尿尿養埋一齊

當台灣人飲緊本土亞種果子狸麝香咖啡追求生活品味時,
支那生番仲食緊果子狸煲,蝙蝠刺生,貓狗......

屌你老母你班外國佬點解要同支那建交呀???
今次一鑊熟奶撚哂野啦!要醒喇!準備百國聯軍,
聯軍來了我帶路!!!!

果屎狸

可愛